【In US, We Trust】Moderna:新冠疫苗初期人體測試效果佳

美國生化科技公司莫德納(Moderna)本月底將展開新冠病毒疫苗後期人體測試，集團最新披露，初期人體測試數據顯示，所有獲注射mRNA-1273疫苗的病人都安全，並且都有產生抗體，反映疫苗效果良好。

消息曝光後，Moderna市後時段股價急升16%。

Moderna周二較早時公布，將於本月27日展開疫苗後期人體測試，對3萬人展開注射及研究。

Moderna其後在《新英格蘭醫學雜誌》(New England Journal of Medicine)發表研究報告，表示初期人體測試時，全部45個病人經過兩輪注射後，均產生免疫抗體，沒有人感到嚴重不適，只有半數人有輕微不適，結果令人鼓舞。

Moderna成為首個就疫苗進行人體測試的生化藥廠，5月公布初期人體測試初步結果，當時未有提交數據，資料也未經外間評審。

炒高完再跌

其實唔明 但啲專家又話病毒變左種？

大陸已經搵左3萬個老解試

有產生抗體係正常
抗爭維持到幾耐先係重點

都係同一類野 傳染性高左姐
1.0變到1.1

希望喇
日日都聽到話就快有疫苗